Dragon Ball legends (28) 三父子龜波

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

超3悟格招式

惡布招式

抽蛋永遠loading出唔返正常畫面
有冇巴打都係

係唔比我中悟飯

宜家好似係唔係都要download

我都係 唔知係咪上網問題

唔係
有新野先會download
如果出新野前一日
去主目錄 download
全部下載
今日 抽既有download
一定係新野

抽多一set
聽日先抽得

我5個帳得1個帳有悟飯

3個帳有悟空

其餘2個帳未夠1000石照抽，但中垃圾SP

悟飯張卡好靚，如果有巴打中悟天up上黎俾大家睇下

悟天只係
變左做三父子正面圖

悟飯堅型

悟飯嗰張靚d

thx, bro

突然好期待下個pool係咩

出波之前會有個小杜扔一下波仔

1過年儲石

留返d錢黎爆一週年

悟空係咪得爆氣無野睇

好似係

差一隻悟天仔
決定左 依家到 last day
都只抽第一個 100石 三抽
抽到最後個日都無先狂抽
係日日都抽2100 石 拎到個必中抽到悟天為止呢？

係
最hae

但係我覺得悟空卡面最型

油王想追到有應該每日2100石.

唔係油王阿
日日都抽100石 三抽 到尾都係 1300石
但最後個個 step 中悟天機率又高左
真係要計計條數

我諗住每日2100算
最尾個所謂up都係多得0.75%

即係每日4100石最抵？
每日會重置？

要悟天就4100
要悟飯悟空就2100

今次係咪悟飯5星悟天3星悟空1隻咁就夠？

每日100石，中就中，唔中就算
0課的出，留石1週年

悟天限死搭呢2隻先勁 反而悟飯入其他隊都有用

1round only 中悟天同2隻悟飯

差隻悟空都唔比埋我

悟天step 3 就出左

單以最少追一隻悟天, 計返結果好似係平時1%咁抽抵D,痴Q線

今屆pvp三個星期，仲要冇2,3倍up
變相少咗石派

已經少人玩 仲減福利

Step up紅斯

勁呀 咕狗巴真係計埋數
一句到尾 笨大正仆街

抽蛋一直loading 既 明明down 晒

兩個號各抽完1round，大號外加兩下10連 (小號只抽到STEP5)
大號:
黃悟x1 (必中卷)
藍飯x1

小號:
黃悟x3 (必中卷)
藍飯x1
外加兩下10連乜撚都無，即刻收手 等每日抽到step5算，唔會再中笨大陰謀計
依家目標中到黃悟上5星，紫悟天就隨緣
小號儲石等1週年 收工

屌你老味中細杜同潘
唔撚會再抽呢個垃圾 pool
笨大你去食屎啦

有冇計埋必中卷？

差隻悟空 追唔追埋好

悟空好似好易出

反而覺得悟飯難出啲

悟天更加唔使講

有計埋，如果唔係1100石>2100石果10次0.25%唔會加咁多啦

2100石中西包 舊大波 必中卷又中破壞神 屌你老母

今次邊隻先係大獎
好想用呢個pool追多1隻35同1隻紫布
兩隻都係差1隻就5星

大波關個稱號係加打攻，等咁耐終於有

係唔係6 step之後會停？

抽完果 6 step永遠都 1000 10抽直到第 2日

建議對悟天無愛唔好抽step6，step6同普通10連一樣，抽到step5有必中就算

想問2100 石係咪就有必中?

打普通關都load勁耐，想點

係

即係step6之後冇4倍？

想問隻新悟空勁唔勁?

得悟天0.25>1% 其他無變

個人覺得勁，純西版未來飯
決定聽日小號再抽多次5step，睇下上唔上到5星黃悟

唔知話佢黑仔定好彩

lm

單手飯+新悟天+新悟飯好勁...
Bench 潛飯+大隻杜+小杜
小杜換唔換好?

文老爹仲慘

新悟空+父子飯+新悟天
終極不孝隊

加多隻黃悟應該唔錯

好撚正

死完老豆之後 兩隻都係4,5張卡殺人既級數

肥婆+芝芝笑而不語

黃悟應該有排玩，等遲d出藍毛悟 part埋紅毛仔同黃悟屈哂機

係主線見到個肥婆都有份出場就屌咗聲

痴撚線，2100石得一隻綠達，必中紫少飯

肥婆應該勁過哂斯路2個隊友先岩

Step 3都係10ex

GT 悟算唔算老豆?

你估下

請問有咩勁隊可以玩到？暫時都係玩衣隊，見好多都過1500戰力 唔夠抽

差隻 悟天
唔知追唔追埋佢

不孝子

差隻悟天 都唔知點追

得悟天 淨係可以搭住超2飯同濕飯玩住算

界悟五星

屌你老母...必中又垃圾

無悟空係咪真係唔得？

緊係唔追啦，我feel撚到笨大想玩咩鬼主意
之後出d角色容易出到消能力效果 悟空一家人玩完

搵悟空去加好多傷喎

你依家呢隊都夠做，gt達可以考慮入黃悟，主要拎去送死加buff

隻新悟真係咁必要?

駛唔駛追新悟飯？定係每抽日100石等一周年？

點都要揾隻老豆去死先得

thx ching

老豆可唔可以唔淨係掛住去死, 有冇隻打得既老豆

大把選擇，紅/紫35 界悟 紅毛悟 呢幾隻到依家都有力水

你搭超2悟飯既話就超3悟空/界王
你搭超1悟飯就用gt悟空

有課開+有愛就抽，否則儲石等1週年

今晚用完孫一族，覺得無咩驚喜
暫時仲係覺得nxxx同紫波依然最top，鐵三角2.0仍然無敵隊
聽日小號都係唔抽 繼續玩惡譜隊仲好

問題係要食得多buff

再生屈啲

呢個抽左1round唔計必中券佢一隻sp都冇，全炒
最慘必中中藍杜
痴撚線笨大

同意

再生如果之後出埋 終極布歐 既話
唔知佢仲有邊個強角可以出

合體隊仲未成形，但實力硬係都有d失望

鐵三角反而最易百搭，好易又會出現3.0、4.0

最想佢更新人造人

我玩撒旦必殺隊玩到成左魔
唔識玩返其他隊
一有rising就推隻撒旦頂
好鬼爽

抽左4下，得返191石
又要打故事儲返D石了

依家鐵三角係紫波，nxxx 加埋超悟爸?

呢隊岩哂

而家送石越黎越小，想棄驚了

幻魔人 合體扎，跟住等炒冷飯
合體隊出埋ooo，輸出睇得下都係ooo nxxx，對隻35格其實幾失望
依家期待神氣同惡譜

悟天未死老豆都大力到仆街
差D俾佢四張爆死

三父子用非剋屬打都好硬淨

一週年冇超藍同比古洛真係棄得，最多一週年課爆佢玩退款等收皮
d pool越搞越伏，明知隻game越出越多角就搞好d個機率啦

以前多人課係因為易抽
佢地而家整低機率以為會更多人課

打三父子隊招昇龍真係要hold住爆父子悟飯
依隻野真係核武黎

個step比佢咁搞 我寧願每日抽5step，完左5step仲衰過平時999pool

父子飯究極技=rr

前排滿血肥婆都硬接到一炮
出完依三隻之後應該遇神殺神

可唔可以父子飯，悟天加gt悟咁組

其實係 反正必中卷得step 5有
而且悟天我覺得非必要

悟天究極技要兩個組員同時有孫一族加超西tag 先有+50%??

btw都唔明點解悟飯招必殺係魔閃光

有齊3隻出RR 都係龜波先係架嘛

仲係著緊紫色衫

屌你老母 連續兩日必中出綠貓

仲要放埋呢d 狗屎垃圾入去 真係嬲

300石

悟天3星 但都係冇悟飯同悟空........

每日淨係抽頭兩個step算

2100乜都無 必中悟飯
依家差悟空

今日5step唔錯

如果淨係比悟空同悟飯 我都會收手 因爲都夠用 而家淨係得隻悟天 唔湯唔水咁 搞到要追埋佢

今日2100石兩悟空上到4星，必中卡莉芙拉，想要悟飯

今日抽埋d垃圾得2隻sp 黑到
我都想抽悟飯

又要等聽日

抽到隻新飯上5星所未有新悟空⋯

係咪更新左先有鬥波
第一次遇

一向都有

龜波類別先有

等聽日再抽

反而我有悟天悟飯唔想追悟空
悟空要死先Buff雖然buff好多，但其實悟天悟飯單手飯有隊友死都有buff已經夠曬火力，如果換走隻加射攻既杜拉入悟空加防會減火力而且隻悟空必殺唔大力⋯同埋悟空食唔到混血buff... 單手飯要3星先buff到悟空，所以玩死老豆隊未別真係咁大效益。

有錯請插

而家單手飯新悟飯新悟天出擊三隻野招必殺都勁到RR咁
是但死一隻另外兩隻招必殺就變到超大力，剋屬有機會秒，仲有單手飯做尾刀招必殺唔會忽人剋，點都打到人8成血，真係好Q勁

你想講父子飯啊? 單手飯係YEL未來果隻喎. 睇到我好亂

但我冇新悟飯

抽到灰哂

可以點改善？

屌老味 想追隻悟空 抽多2100
得一隻排骨飯同悟飯
悟飯5星你都唔肯出隻悟空比我
冇哂石啦

無錯父子飯⋯

Same here

想問下你哋知唔知ios有時轉app睇d野返game會彈出主畫面重新loading但有時唔洗係點解？

係咪停喺某啲畫面轉app再返game可以唔洗load?

感動抽左2 set中晒 3父子

可以儲石等一週

5星悟空 都係冇悟天

你抽左幾多

睇完人地叫爸來 笑了

Iphone6p 會 （可能本身就唔support)
XS Max唔會

我有時會有時唔會⋯⋯

🍇

我都係
Ip6

你後台開太多野，佢唔夠ram過一段時間就會幫你彈番去主畫面
乜野都唔開擺一晚訓完覺都唔洗load
但開完aastock，sptrader隔一陣番黎就要再load

點解 個step up 琴日抽咗一百 三百 下一步應該七百， 今日變返第一步一百

每日reset

依家咁玩架咩 則係要一次抽晒口多step 先有劵？

屌，我都中招，step5變step1

卡比巴做it?
我有時都會彈主畫面，有時無 依家知點解

大隻達換走，幼飯上場加血

唔係
我係視光師

黃屬果隻悟飯？

呢加我玩呢隊
有時見到對面有 藍格比達
就會出隻gt悟打

小號第二個step中lf悟天

唔怪得知做到課長

再抽2100石，都只係得兩隻sp，好在step 4中悟飯，必中中老豆

每日咁抽好鬼吊癮

上至太爺，下到太孫，谷爆打攻

特登引你課金

兩round , 第一step就中悟飯

好在我仲清醒(其實係因為悟天係lf角 無咩動力想追)
諗住5星黃悟收手，點知大號今次只中藍飯，明天繼續努力

睇下谷唔谷埋隻悟飯上五星
死悟空後，兩隻悟飯就好玩

咁既勢...過埋一週年應該唔少人都棄

今次日本都幾多人課，今日排appstore課金榜第三名

琴日先岩

架仔課金不嬲都癲架

對上一次入三甲已經係出nxxx個日，即係成個4月都食左屎，無記錯上次35格連頭5名都無

抽左兩日就中晒3隻

我兩日都係得悟飯

pvp變左兩張券??

原來係贏左先有4張

望真D...今次都幾局住你要抽哂3隻咁

今日d rr俾人估中曬咁濟

由其隻悟天，招究極技+50%傷限死哂角色

原來最難出係隻黃悟

發覺40rank前估綠卡比較多

對面R39，打完我呆左呆。
d不孝子太想死老豆，比我free kill佢一隻。我連RR miss埋都夠dmg打死果2隻不孝子。

一定要死曬飯+老豆先有?

所以詰buff係勁, 不過搞到讓一隻咁...

要有超一飯在場...父子飯都唔得

其實隻悟天招LF 都唔夠超2飯大力
都秒唔到人

要來打2條血個D姐

睇錯...原來係孫一族加超西

所以每日一百石博下算

哩個組合應該係之後解rr佸必備，死老豆同廢手飯，藍飯d傷可以好恐怖

但新悟天buff阿哥好有用
死完老死埋細佬嘅父子飯

悟飯正仆街

又乜西都無必中紅格比達

好過無

諗住淨係抽100石但忍唔住抽左5step 淨係得新果隻悟空 要忍手了 悟空3星好似同2星差唔多

要上5星先唔同

2100石又得隻撒旦，必中紅斯悟飯係邊呀

必中 初代紅悟
dllmsh

每日2100石咁抽真係好很煩

抽多set諗住追悟飯上5*點知最尾出多隻悟天想追悟天真係抽埋step6,我兩隻悟天都最尾出

活動關布羅利battle-50未出

公告有日期

16號第二轉
22號第三轉

今日抽多5step 都係冇悟飯

個機率愈改愈西…

今日唔計必中，中紫35 1隻 差兩隻上7星
必中中扎馬
抽埋聽日儲石等1週年算，依家越黎越多角色，覺得step up唔太值抽
寧願抽999pool 起碼sp角得5隻 有2-3隻係新角先

補充最尾個句講緊lg rising pool

我今日必中都係中扎馬
聽日抽多次必中都停手啦

明智抉擇
小號有齊3隻角，但用落都無惡譜隊/nxxx+紫波咁好用

根本父子隊係昇龍隊

係五逆隊，都係個句 "悟飯正仆街" 教壞埋個細佬推老豆去死

我已收手
悟飯4星
悟空3星
悟天唔追了

我唔知仲追唔追好 仲差悟飯

有悟天，悟飯先係大獎，死剩佢一個buff到好勁，我想追到變5*

5星都只係加打防 唔太值去追

個人覺得今次只係悟空值得上5星
始終加雙防 未來出藍毛極意悟之類可以同埋界王悟用黎做buff膽

無錯 為左隻黃悟先會繼續扔石落個pool，每次抽個陣都希望唔想有loading既感覺 lf悟天對我黎講可有可無

唔識日文 都聽到好緊張

喱300石含金量好高

可惜真係讀心驚 我見好就收手算 好快一周年

真係讀心 悟飯死都唔出 悟空要去到第三張必中先中

其實邊日係一週年

鬼佬估31號，用之前100日活動去估出嚟

差唔多咁上下
應該連埋拉斯維加斯個比賽一齊攪

第一名果然唔係浪得虛名 條友反應好到不得了

睇下下星期vjump會唔會透露下1週年活動

PVP好爽
推隻老豆去死，死完個仔拳卡幾張就收對面皮

係勁到傻究極技秒人

就快老豆唔死都唔知點玩

混血隊都勁到痴線

悟飯打關仲有加乘

都係紫波 藍格比用落就手

D反應有冇咁快呀屌

連續第2日20石

屌
必中病空
唔撚再課依個pool

課多一轉 中到悟天

2100石 2悟空 1札馬斯 1斯路
必中 芝芝
畢業

相信以後既step up 都會咁垃圾

不過有保底好似點都好過平時d pool

又中藍飯，我要黃悟5星啊
必中中小杜 收手唔抽

個回歸獎勵又幾正 棄一排開返有幾千石

依家對step up有保留，雖然計番每日只抽step5個數目同以前step up差唔多，但係笨大捉玩家心理吊你癮個下先仆街

對開頭玩黎講 依然step up抵抽，但跟住落黎越黎越多角色大雜燴 你抽想要個舊角色變相越黎越低機率
如果想要封面角 寧願佢出lg rising，起碼5中1機會感覺大d，而且有999zp

依家step up for少石玩兩手
lg rising就土豪all in

諗住小號想谷1-2隊揀pool抽，以現時齊角隊伍/大號無既隊黎選擇，首選惡譜隊 其次合體隊/神氣隊，至於其他未來 人造人 再生 混血 孫一族都唔再考慮
依家出pool咁密 無課ac唔揀pool抽都唔夠石用，依家諗番小號抽呢次step up都覺得傻左

惡譜上次15000-16000石都抽唔中藍古拉已經放棄左

第四日必中終於中悟飯
黃悟都上埋5星

好撚LAG

可能我仲係岩岩玩 所以覺得中到sp 都唔錯 好過全部hero

畀隻垃圾SP你仲衰過10HERO

頭先有個十連臨尾he變sp，點知閪包又走出黎 即刻屌出聲

上次幾千石中兩隻999，過幾日20石中多隻
前排20石又中金古 睇黎惡譜隊係我小號既lucky team

我琴日都係 十連第一隻he變sp 諗緊係悟飯定悟空 點知係紅大杜 真係屌出聲

賽亞超人d 幣換咩好？

我換錢⋯

我見到個稱號咩都唔加唔想換大家有無換？

換晒跳過券呢輪冇乜抽中過新角冇地方洗錢，儲到3億幾

跳過劵爆哂

銀幣換裝 銅同金換錢同跳卷，盡量清哂佢 下次復刻會歸0

d人gt空配悟天 俾佢連左五十幾hit

再加埋單手飯好正...D射卡多到傻

講錯...係超2飯

換齊晒，差d修練道具未換晒

三父子堅勁又可以回血
最緊張睇時機死老豆

能源滿左登入拎卷個陣彈左個訊息冇睇...係講咩架

睇到了...冇野

文老爹新片話紫布加格比達勁過孫一族
唔知依句係講緊佢咁勁嘅人定係全部玩家

係話紫布出左咁耐都咁勁

佢講到話有紫波藍格今轉洗抽

格比一出場加40%傷害冇得比架
悟飯悟天加得一係打一係射攻...冇綠卡又唔中自己個邊D卡打人=R痕

再生隊入邊隻做sup好？ 藍魔童 ,肥布 or 邪念波？

肥布歐打得下 鎖人好用

好 咁希望抽多隻上5星

原來 rising rush會俾究極技 cancel

開始悶了

無咩活動同今次三父子新角唔太吸引，上次nxxx一出開新post推到2x頁

新個3隻人地玩就勁...
我玩就差唔多場場輸
我都係玩返未來再生算

輸都有裝有春用咩...我要返14日PVP呀屌

同感 悟空已經5星
出返再生同鐵三角 即刻順晒

藍飯 lf悟天睇技能看似加好多攻，但其實本身基礎數值低 實際打出黎既數同平時高火力角色差唔多(個人覺得高火力角類似紫35 紫波 黃斯 綠巨人 紅毛達 m達 潛飯之類，至於再上一級係超高火力角 類似nxxx 父子飯)，所以有其他隊齊角都無必要呢3隻
暫時遇到3父子隊都無壓力，最麻煩既隊仍然覺得未來再生隊同女權隊

笨大借意扣起玩家d石，就算輸有裝出都比件有用既裝啊，今次件裝數值咁差真係0作用

隻肥婆真係

死肥婆我屌佢老母

一周年
可能又變返合體戰士 同再生隊天下啦
比古洛同飯布

係就好...最好來兩波

似係比古洛 或者超4
藍頭就冇咁快

話時話近兩三個月真係出左好撚多隻悟飯

今次1週年鳩估三個可能性
1.ooo+飯布
2.金菲+兩隻藍毛
3.龍拳35+幻魔人+渣劍條友（呢個機會幾大下，今個月出既角色都係同劇場版有關）
如果ooo唔出1週年，應該留係下次所謂大型更新（大約8-9月）

早兩日間歇性回鍋
唔知點砌隊
未來再生隊係點？
仲有咩又可以砌？
求各路巴打指點一下迷津

再生隊 好齊人，你試用一次包你上癮

再生：黃斯 扎馬 綠wiki（3隻主力），後面3隻隨意揀加buff
超西：超58 nxxx gt悟 紅xxx 大隻達 拿迪

到而家仲未有1週年消息

駛唔駛入隻gt 悟入去？

轉左隻潛飯佢

好 宜家每日抽100石等一周年？ 新悟空駛唔駛抽到5星？

今晚係咪有預告

無啦啦轉蛋維修

必中卷跌錯位.... 不過算了

無課就算啦，有就夠

呆等1週年，再係咁戇鳩必棄驚！

利申抽咗一個cycle step up，必中cut到得返一張，令我果斷收手！

新pool中過三次20石：紅達、紅悟空、幼飯...
必中：黃18

都唔知乜撚柒嘢... game time減到少過30mins per day

聽日再一張必中，抽完上嚟報佳音

仲有一張卷喺邊度攞？

聽日登入

我都覺如果一週年再冇好野就會大規模棄驚
呢排都唔知做乜越整越柒，可能已經好多人停玩到等一週年

XXX其實係邊隻
黃斯又係邊隻

我都唔明點解係nxxx xxx ooo

黃斯都明

全部代名詞都唔識呀陰公

我都睇到一路問號

Xxx=格比達 nxxx=new格比達（最新劇場版個隻） ooo=比古洛

復刻池啦，連續三個星期出新pool，今個星期應該比玩家抖下

點解咁叫

呢隻game就唔好咁叫啦
冇玩dk點會知呢啲名

原來係DK名過黎
真係冇玩DK，終於知邊隻黃斯
但再生隊青BB好礙眼

其實隔離隻驚既叫法 呢度嗌法係驚啲名會混亂

仲有大波 超3品

一round step up 0sp 必中幼飯
超時空必中紫達
最近3個pool都抽唔到新角
仲要越出越閪
排隊棄驚

係啊 不過品得一隻唔會亂，但比古格比 新格比呢啲有幾隻 所以分xxx ooo nxxx易明啲

品又係邊個

35格

最多口嗰個

聽日維護咁短，下午兩點就開

應該又係拎d垃圾出黎賣

第一次同佢打

係明顯係冷飯pool

原來啱啱好5星

至於活動應該只有update大波關 reset超時空rush 舊lg road復刻，官方表示想抖番一個星期
btw下星期lg road超人飯完結，正路會接住出新關 maybe到時會連新pool出，好似上次黑髮悟格連nxxx出咁

佢實力一般，無架仔咁癲

唔知佢係咪㩒錯
我用布歐打佢隻扎馬佢可能換錯左隻小舞出黎
一套打死左佢
原本佢上風啲

可能讓你死一隻角

我估佢想換斯路但㩒錯左

全撚部都好撚lag

其實咁仲亂⋯因爲個代號一d開聯性都無
就咁藍格比 紅格比都分到
到時出超藍咪 藍神格 紅神格 咁⋯⋯

對著D LAG狗真係要LAG返佢至得

點樣出完必殺即閃架?

OOO完全理解唔到叫比古洛

Pvp成班戇鳩仔拉後閃完換人咁就叫技術

番炒混種pool
可以專心儲石

Rush轉左新玩法，d challenge 易左好多

仲係停留係打到rush2

3000lv果d太硬都係唔想打

混血玩射攻其實落唔落大杜加critical damage好？
定係全加射攻仲好？

我覺得問題係d 裝備覺醒完根本分別唔大
比老師嬲到我 仲廢過之前

頭一次出先有打，之後冇打過

即係來緊新個轉會易啲打？係就試下打第3關

易打咗都有好處，當儲定覺醒素材先，等佢改好就即刻有得用
依家難到根本唔想打，又嘥時間

冒險好耐都未出過z能量 屌你bandie 咁撚小氣

+1 2500lv已經硬到碌撚咁

今次覺醒件裝同原本個件差唔多

我一次都冇出過

今次rush改到得rush3，但關卡拉長
rush1 20關，rush2 25關，rush3 30關，但打完都係得100石

改易嘅同時，rush 1就已經有20層，一開始雖然只係1500，但第十關開始敵人過2000級
即係消耗角色又大咗，未必係好事

根本呢個模式就唔好玩

咪就係，根本就唔好玩
開下新mode得唔得

1on1又好 乜撚都好啦好悶呀

前面做錯咗要由頭打過

我想佢開放打raid，一齊打大猩猩

根本應該唔好有咩Q Challenge, 打得過就算, 咁佢整到咁勁都OK.

又話維護，又入到game

轉蛋維護

斯路專裝加射攻做乜9

必中潛飯

必中新大波，可以升嚟玩下，捱多一陣

必中中綠波

必中 閪包 好波

必中大隻達，真係多撚謝

必中病悟DKLM

20關邊有咁多時間呀屌

必中紫達

我都中新大波

必中劵中綠波
100石奉step one 中藍悟飯 但本身已經5星 中黎把鬼

再生好似無加血sub

從來未出過

高防到唔需要呢d野

必中大隻杜

紅斯

必中元祖悟
以後唔撚課呢隻game

必中中金屬古拉

小舞加兩隻膽既血都夠啦

中左三次悟天🤦🏾‍♂️，好想要悟空呀！

我三次100石都中悟天，我想要悟空

其實係完全唔關事
只係個時高登好多人抽到仆街都抽唔到格比唔想提佢個名
所以叫佢xxx
之後出比古班友希望抽到所以叫佢ooo

隻game 真係閪左好多

到底發生咩事，明明一開頭好好

變左非洲game

D pool只會愈黎愈多垃圾擺晒入去

出新角，新關卡，通通都更新得好慢

一多左人玩同課金
營運就心雄只想賺錢

大小號必中分別大隻達同小杜，又會咁岩撞中兩父子

超時空rush每關使命得1-3項，咁樣好得多
雖然關數多左，但唔洗下下暫停望同計住差邊樣使命未做

經過之前rush 1-4既洗禮
新依個真係秒住去
爽好多

舊rush打到4咁勁抽

4打左一半only

打到3已經痴線

新依個我好有信心可以清晒
休息下先

柒達個樣真係

必中中金屬古拉

點解d裝好似愈出愈廢咁

睇嚟都係等月尾先有料到

想問今次FF打300萬大家用咩打？

比達個樣

用黃斯搞掂

柒達果然名不虛傳

我黃斯打160萬only...
最後用藍格硬爆隻飯380萬

輕輕鬆鬆

依家仲打緊完美斯路，就黎完成第二個帳

又係哂撚氣的

垃圾系統又要覺醒又唔敢出得勁

個必中係邊度拎
每日一卷定係乜

我一定唔會再哂時間打rush

係，完全係on9做法

我為左每關有100石先打

正宗又要威又要戴頭盔

諗住第一次當我黑仔 點知第二次仲撚柒

我屌你老母 刷咗一百體一隻A都出唔到 on撚9

我果舊得b grade

呢件裝真係on9 刷極都係b rank

想知金屬克維拉定係綠波勁

我都係得b

呢件係特別難刷 第1次出果時我用哂全部體力刷足咁多日都無s

S呢家野真係好睇運

仲有z rank

Z已經唔止係運咁簡單

咩係究極技同醒覺技

唔計派果3件 一件都未出過

一樣係垃圾

諗住加20%打攻左右都叫有可用
點知 都係唔洗用了

第50關一定有得刷
不過加打攻係咩玩法

打左兩張都係垃圾
😞

大會選手應援係咪即係賭邊個嬴 三唔識七點估

yup 第2張仲廢

今次完美斯路連打裝個50石都冇埋

計計埋埋
仲有好多隻悟空 比達都仲未出

比達好似好耐無出過卡

上次出左Gt比達

反而我覺得咁耐都冇buff 比達一家既tag

父子伽利克炮 不是夢

Lf

可能出得仲未多，比較難組隊，不過深信都會出

小號同菲利家族好有緣份，兩隻都係20石中

父子飯專用裝算唔算勁？
第二技隊入面每隻孫一族+8.65% 防

佢加自身打攻，隻父子飯要射攻
咁你話有冇用？

咁佢本身打擊數值都算高既
如果件裝有20%左右我會用

每名戰鬥成員加防
隊員死左仲加唔加

唔加

件裝同上次比魯斯個件差咁遠，兩件都係+10幾%攻

官方覺得比老師太廢 唔似限定角
先出件勁裝 等有人用下掛
父子飯始終熱門角

隔離dk已經有vjump料出，相信呢邊都差唔多
暫時知道vjump有講慶祝1週年既野

等兩隻藍毛出 或者可能有出場機會既

第一段講已有既廢話
第二段講主角變超2
最後兩行唔知講咩

唔知up乜鳩
應該都係廢話

原來係咁
不過好似第一次vjump無講出咩角色，就算上次12月無流出1月超時空角色，個陣都有講聖誕出紅毛同綠貓
臨近1週年保持神秘感，vjump應該比笨大封左口

兩件都s

慘慘豬
得半版

好似仲有下頁
邪譜？唔通係金菲？定100%菲利？

突然聽日有更新

又係悟空友情關

即是當聽日係1週年

唔知會唔會有新角一齊出

呢個應該係講緊本身有既野啦 隔離版先係新情報

有無人翻譯到左下角個段仔講咩

vjump識做啊，專登流出半版出黎先吊我地癮

夏洛特進化
同教你點組邪譜隊

即係同文字版講既一樣

教組邪譜隊咁可能大機出金菲
比古呢屌

大波battle 40冇悟天同綠波點全星？

出金菲既話 好大機會連埋兩隻藍毛

50級會唔會係step up完次前開呢？

公告有講幾時開...

頂 抽左7隻飯都未有悟空，悟天得一隻

個時為左追5星飯課左金... 點知追到之後又黎3隻, 又升唔上6星冇q用.....
但悟空都死冇唔出比我.... 悟天又係得一隻...頂

做咩咁衝動 明知就黎一週年

又可以買定離手幾時玩得、送幾石？

咩事突然維護？好似無公告？

有，琴晚出
唔知係咪一週年更新

可能只係update個世界賽event

世界賽會唔會有Live睇

Youtube直播

今日8成只係更新故事同las vegas比賽

魔力⋯⋯

更新故事唔使整體維護架

長時間多數係預要等AppStore / Google Play approve 新version.
9估就係要插新UI 比 Las Vegas Showdown,所以要UPDATE APP

偏偏開發日1週年先黎更新，應該唔止咁少野

今日係英文366日 應該係比人拆包先今日更新
如果係世界賽應該星期3更新果日一齊整埋

一週年都唔會期望佢出d乜

有update啦

冇希望就冇失望

啱

冇乜動靜

乜柒都無

淨係改番個bug

20石HE 變SP

西包

真係乜7都冇

都話左，冇期望就冇失望。衣個就係玩衣隻game既真

等拆包 唔會7粒鐘整1個bug仲要特登改維護時間咁智障呱

應該出超西比古啦

100石

不撚得了

有3個帳之前100石中悟空、悟飯今次中埋悟天

100石真抵玩

直頭on9

原來隻驚1週年就係咁~完

話說你依家仲玩緊5個帳?

屌你老母垃圾game step5張野又話20%中悟空 連續兩次都中1%都冇果啲其他角色 我十抽果陣又唔見咁撚好彩中sp 刷石刷到西咁 玩左幾十日連一隊都排唔到出黎打pvp 棄game

bandai : 「你課左金未先?」

我唔信佢一週年唔會掠我地水

我：課左肯定更加抽唔中 不了

Bandai : 「唔課金想玩遊戲?」

應該下星期三先更新POOL 正路禮拜一有估人圖

我：冇錯 所以決定唔撚玩你隻垃圾驚了

係呀！仲有keep住玩

bandai : 「你好野，今次放過你，第2度再昆你錢，模型、動畫、漫畫、玩具、電影、主機game，你總會再中我招」

發覺超時空RUSH後期係難打左
同埋唔洗打哂 打到夠分拎全部獎勵就得，暫時rush2做哂使命打到23關就拎齊

呢件裝好似幾唔錯

可能仲好過覺醒之後

暫時得清左rush1 最後1關可以唔打 不過都幾厚血

都好唔錯

起碼到rush3開頭變番1500lv 易打好多，之前一開波2500lv已經無mood打
btw講下tips，2000lv或以下用1隻角都夠打，被動技有自傲既角色終於有佢既用處(eg大隻達 超卡貝 銀河佬等等)

放隻龜仙人都諗住自殺架啦，對面又唔知做乜起度打讓場，結果最後10秒我打佢1set combo，最後timeout計傷害無仇報

呢張圖keep起

對面冇郁過？

Good idea

有，開頭打左我一野，然後成場行行企企

我都試過放一隻 打左對面一下佢投

咁都叫佛系

緣份到了 課金自然來

佛系課長玩家

這期v jump d流出完全無野睇

係人都知你變超2啦

果個引援卷係用黎估冠軍定點

Dklm
悟飯悟空都5星，一隻悟天都冇

估冠軍 中冠軍每張券換5轉蛋券 亞軍2張 其他1張
貌似係必出sp

係咪髮型一樣，只係多咗閃電

總共5張 2張 1張先岩

張必中卷得5%中悟天，悟飯...

但我直覺會有一大堆人中M1角，正一閪game

點解呢個選手個簡介要講明無用不正當手段

官方攻略其實係咪都係抄gamepress？

悶到月尾

有無咁撚反智
set定係比賽唔準用新卡咪得

抽左一輪2100石
計埋必中一共中左7隻sp😂😂😂

好歐

棄陣先都得 唔想打PvP

機會係留番比有機會既人

原來我都係有機會既人

每日100石中埋新黃悟
父子隊中曬

參賽送果個撒旦skin真係改個頭就算
身形都懶得汁

剩低果半頁流出～唔睇無損失

即係下星期三繼續復刻垃圾pool
計過日子，超時空pool 下個月11號完，即係下個月5號出下個超時空
仲有29號既空檔等笨大掠我地水

印左1頁半，講埋啲我地唔想知既野

一週年一定收密d

一定係變身比古

應該同我之前估既3樣 其中一樣走唔甩

有無人會專登朝早4點起身睇直播

咪傻啦

一定有藍頭

三唔識七搵鬼睇

係囉
如果有巴打去打就話支持下姐

100石中到悟天4星

見大家咁勇躍去抽 新pool到月尾先有，我抽左1round
計埋必中 4sp，好彩都中左lf悟天

佢兒家個勢唔似想出超藍

一週年都唔出超藍咁幾時出

OK又有10%優惠
可惜冇值得再課既pool

兩週年

如果想出超藍 之前就出埋超藍格比

到時應該好多人棄驚

十週年

你應該講法就唔岩，出左超藍格比先 後尾再出超藍悟空比達，笨大咪賺少好多錢

超4表示比人忽略

估計喺日本超藍人氣應該高過超4

可能唔只日本 應該全世界都係
利申鍾意藍神>超4

都係超藍型好多

我係異類
我一直覺得超藍好撚無誠意
超4無得輸

雙飯硬撚到...

有冇人唔識衝前儲氣可以一齊練下

原來係台灣人

今日先抽到長毛杜 估唔到幾勁下

我都係咁話

我都唔識

打再生先痴線，又一隱藏sp

笨大懶到，一d消息都冇，真係想人棄？
哩個post應該未到一週年都唔會爆post

好悶

26號前唔會有新角色 世界賽公告有講

黎緊22號更新應該例牌主線+復刻lg road+復刻原著關卡
因為比賽前唔出新角色，代表新lg road等29號同1週年新角色齊齊出
鳩估係機械菲做免費 金菲做石抽角

成日睇錯 DRAGON BALL LEGENDS SHOWDOWN 做 DRAGON BALL LEGENDS SHUTDOWN

可能真係shutdown in Las Vegas

為左個比賽 流失左唔少人

閪包都7星啦，dllm

每日100石低成本高效益

你又中....

日日100石都係he ex

1
淨係中黃悟，想問點組？

+1

個rush 真係到人都癲打好撚耐

其實唔難

卡巴你多角又高星緊係啦

最重要係打得又耐又唔知打黎做咩

打一次都算 仲要每2-3星期reset

為左100石
大號清哂3關，小號未打 不過應該唔夠rush3打

想問下每日派果張las 比賽卷有乜用

賭冠亞軍

又3張中哂ex

基本上而家每日做完每日任就熄game

過百件斯路裝得1件必殺究極過10%

3張 SP30% 全部EX

其實呢張野有咩用？

25號先有用
賭買邊個冠軍

已經維持咗好耐，遲早開game都唔記得

拎完登入就熄

要搞死隻game真係好容易，Bandai完美示範！

一張賭一個？

係 你可以7張賭晒落同一個到

姑鳩寒到搞活動送抽都要玩家去賭，幾撚柒垃圾！

講到明70% ex券
我差d連續三隻立巴添

黃大波果關點全星
3父子又唔得。出金屬cooler加女大波又唔得

1lv悟空+超2飯

las vegas比賽網站入面有好多組隊介紹
仲教埋你地出場角色同打法 已經update到孫一族
新玩既巴打可以參考下

撒亞超人關Challenge Battle應該點組
用純紫隊都打唔贏

我用撒亞超人 加 悟天 同 悟空
一開波9秒9帶走巴特。之後三打二
主力超人輸出 悟空主力協防

亞洲區全部都係臺灣人一個泡菜、香港都冇

悟天同悟空 係孫一族個兩隻？

係 依期抽蛋果隻

頭先同個日本仔打
佢動作好快 係講緊隻 game
好似動作個 speed 乘左 1.5 倍咁
點做到可以。。。。

呢隊夠做
完美斯路果個太易所以唔洗教學

係咪弱智？個間距越刷越闊，200之後300跟住450，再上咪650？

呢啲唔緊要 無其他野刷既時候消體一流

佢呢個係預你長期戰爭

喱隊真係得左 120秒內

雖然我都係用嚟消體券

之前狂刷石抽Step3同4 咩都冇
點知日日拉100石都抽到悟空5星
悟飯同悟天都係300石抽到
真係日日100石最抵抽

同驚唔同命 我每日100 全he ex

我開頭幾日 日日都抽到step4
Step3保EX 真係出全Ex
Step4免費 但都係得Ex同He
之後谷鬼氣 每日都係抽step1同2先抽到咁

第1日4100 2-3日2100 先每隻2星
之後每日100石 依家上到空5 飯3 天2

每日100 石真係有神力

應該無人好似我咁黑仔 兩野 step 6 全部he ex
券中病悟 同杜

我覺得好空虛 想棄驚

平常心玩

你care 就咩都唔中

俾大家吸下啲歐氣

聽日又出覆刻pool

吸下先，兄弟pool一隻都未中過

喱個心態就岩架啦
越想棄驚 就越會抽到好野

唉 睇到就想死

STEP3 保EX，睇落唔洗中he角好似有著數，但睇番機率係95%ex 5%sp，sp機率係無高到

如果未齊d新ex其實幾好，你知ex仲難中過sp嫁啦

有D Ex仲好用過SP
但要抽到仲難過中SP

巴打加油好快到大家中

打左百幾件裝第 2格 5-25% 9成都係 under 10%

有新主線

一堆冇乜用嘅角10%中

見佢有ex瘦布歐有d想抽

0.444%，仲難中過sp

我就黎200lv仲未抽超5爸 抽唔抽好

唔好中呢d 伏啦
一周年一定有勁野 除非你一定要玩超西隊姐

下星期實有新角 老練都儲石啦

希望今次唔會失望啦

我個人黎講 無比古就失望了

我8隻飯 2隻悟天都未中悟空

巴打你all in咁滯喎

嘩
今日癲到
120石中兩隻sp
多謝Bandai

嘩
仲要兩隻新野
恭喜🎉🍾️

S9M

最後一日100石

全程100石未中過SP

我中一隻魔人比達
本來就5星

不要說了

抽左7300石落step up 得4星悟空，2星悟天

黑到呢。。。

隻悟空其實係咪以後抽下抽下都會有？

點解我少左3張必中劵, 依家爭3張我先抽到第2轉
明明日日都有login

有3張定2張要做任務條件拎，打大波

終於中第一隻 悟空悟天未見影

半棄, mola mola

Legends系列too

邊度最多舊既Shf
好想買肥布歐

奇趣天地？

岩岩訂左呢隻

超58 未去到非抽不可嘅地步
又有M2扭蛋機 繼續等運到

石先係重點

冇希望就唔會有失望

肥布有隻新既 應該多貨

!!!!!!!! 出咗未?

黑悟空？預訂中

今日連更新主線 其他復刻關卡都無，笨大掛住搞個比賽

係囉，明明拆包都有
我仲滿心歡喜2點入game諗住打新關

從來沒有，從來都沒有

pvp 7300分收咧
唔洗好似上次咁打生打死

好在聽日有大波打下，刷下父子飯件裝

好難講 依家7000分排6000名，仲有一星期先結算，我估都要打到7千6分
BTW呢排好似少人打左，排幾場都係打電腦加1分

last 一日睇下情況再算
通常pvp件裝唔多勁就懶得打

係，今次件裝咁既款都無衝勁打
上幾次件裝就好得多

最後玩埋第三個step 6

一隻新悟飯

一隻肥布一隻黑悟

中唔到悟空悟天

再見咁多位

棄

何必呢 下星期1週年實出熱門角

我想追父子飯 但追唔到

肥布歐

ins pt 見過600左右 自己去尋下寶吧

我有個帳得悟飯(3星好似係）悟空(5星）你有冇興趣？

多謝把打好意 我個帳8成sp都有 紫波 父子飯 藍格都有 亦都有課下金 不過見佢越來越垃圾機率 玩到無引 今次萬石咁射都係得一飯 我想玩驚 唔想掉轉俾驚玩

Ins pt即係邊度新手咩都唔識

油麻地 現時點
冇就過格離兆萬信和睇埋

呢隻唔係出咗好耐啦咩？

兩個月左右掛

冇野玩 睇個比賽選手名單
諗住全投日本仔
其他好多都硬係好似好業餘入圍咁

我想問下Buff係點計
例如有兩隻buff射攻20%
係 射攻 * (1.2 * 1.2) 定 射攻 * (1 + 0.2 + 0.2)??

大家落注有無心水？我照跟！

大波50lv 必殺技秒左隻新悟空

得三個日本選手有講自己pvp過去排名兩個試過唔止一次第三，一個試過第一
All in!

邊個攞過第一
全推落去

悟天之外都秒

點投票？

布洛尼50lv果關 冇悟天 應該出咩人好

無悟天
100秒先解到

悟空同悟飯

我一隻都冇，唔L洗打

當日我無藍格比都係唔使打
隻紅大波仲係得6星

逼人抽

冇啦，都完左冇得抽了

閪game，派一千石都唔俾你追多個step...
邊有咁撚仆街

有d on9

用券去交換所換徽章唔同章代表唔同選手
等多兩日有得換

另外有個五次pvp都打入top9

打哂布羅利 一件悟飯裝過15%攻都冇 哂曬我d超魂

喱度準備變做世界大賽投注post

一定係痾煙哩個，另外兩個日本仔落一注做對沖

買定離手

跟

有錢齊齊搵
屠Bandai

死閪game冇野好打 又唔撚送石
而家開個賽前熱門分析

熱門選手1：MASAKATSU
PvP 戰績： PvP賽季排名最高第3名(3次)
預計用未來隊

熱門選手2：MILCOOL
Pvp 戰績：第21屆 超時空決鬥第1名！
預計用 孫氏家族、女戰士

熱門選手3: CHICKEN319
Pvp戰績：PvP最高第3名，5次打到top 9
預計用 未來 x 再生

純屬官網抄考，輸左唔好屌其他選手睇唔透

跟 ... 晒佢冷

All in or nothing

亞洲同日本 6個選手，有5個都話用開小舞
歐洲就5個選手 有4個又係話用小舞
計埋美國有1個用，10個小舞呀葉師傅！

悟飯裝繼續垃圾 打攻under20%即賣

無父子飯 用唔著

So L sad, 我到宜家都無中過SP小舞

隻game迫人賭馬咁
平時最憎屋企人賭馬

不嬲都係話小舞全game最勁
利申:抽唔到

有冇賠率可以睇

消失既子彈

岩岩用悟空 超二悟飯 紫波過左
但秒數過唔到

咁樣過，但70秒真係唔知點搞
rr隻大波當𢱑痕，中佢一下必殺又幾乎即死，仲未繼佢d無限綠卡

兩個帳都有小舞 但從未用過佢

一隻悟天無腦過左

好鬼勁

打人有力水又補血

可能對本身既角無愛 用唔落手

最撚過份係佢連出兩招必殺 一秒秒左我兩隻

你地件超2飯裝刷成點?

最好果件打攻得18％
如果係加射攻會好好多，冇乜心機刷呢件
刷超西孫一族裝會實際d,日後都有用

好多S裝
父子飯刷到件打攻18.95%
但抽唔中父子飯

鬼唔知咩，冇丫嘛

幾時同點樣落注，唔想miss咗

放心啦 等佢更新先有
大家都會重注，好難miss

我出手殘飯，LE紅悟飯同新藍悟飯打，盡曬力都係得三個成就...
隊友綠EX杜，黃少杜，大隻杜buff射攻
都唔知點組先過到...

btw呢關算好玩剌激（無新悟天的話）

大家可以試下

無新悟空...

第二條片佢有試其他組合

其實單求過,唔理秒數,打多幾鋪有D運都OK啦
但衰起上黎,佢係咁綠卡接必殺你都只可以訓係地,完全唔好玩.

希望之後出多啲挑戰關，成日lg road肝住刷

我用新藍悟飯 紅父子飯同劇場版藍悟空(你冇睇錯係啊n年前個隻)都過到
第一次keep住轉人唔好食佢招大就得, 基本上中親都俾佢秒
然後有rr就照出, 死左悟空跟住就好易打...
紅飯藍飯兩招覺醒技又爆晒buff條血扣得好快(我仲手殘miss左紅飯招覺技)
根本隻藍飯勁到唔洗理佢剋屬cls
利申最後手殘死淨藍飯過仲贏到一半石(85-100秒內)

有冇巴打唔用悟天70秒搞掂?

1000石必中sp🤔

週年倒數1粒石都無

上邊寫必中 下邊又寫本轉蛋並不保誡出現SP

保底1隻, 另外9隻正常RATE

呢個pool啲sp
寧願中佢啲ex

兩隻綠達,1隻魔王
報告完畢。

明係屈Q你一次機會,係都唔比你中惡瘦布歐啦

有勇者

隊友放咩?

咁都射三次... 厲害了！

有新主線打

照咁睇都係buff混血射打攻果堆
落幼悟飯buff下血多少少容錯率
谷射可以用EX紅飯(孫一族) EX紫達(超西) SP小杜/紅杜(好似係)

見得閒我想博全星，但無新悟同新悟天。
打得最好嗰次都係得3成就...

應該投邊個好?

純紫隊有無得諗
大波+憤怒達+撒亞超人

我用過混血, 新藍飯，父子飯，撒亞超人
超人無力的！

紫隊打唔入肉 硬到仆街

明顯新藍飯，父子飯一定要做不孝子

GT悟，藍刻場悟定係紅超3好？

無一隻悟空buff到呢兩隻不孝子

用瞬悟會唔會係最佳選擇？

我用黃幼飯,EX紅飯少年期同SP綠超杜
隻新藍飯其實幾屈, 我仲用左黎食佢一次rr仲有三十幾萬血淨, 反而淆佢出大秒我
我隻藍劇場悟純粹要黎拖時間同張必殺卡,基本靠兩隻飯打
利申冇咩技術雖然係佢開ser頭幾日玩, 已經半放棄純粹得閒抽下卡

屌你咁耐都唔出隻超58俾我

避唔到幾多次
GT悟大力啲, 打到差唔到用黎食RR/大招 死咗就到不孝子發威了

先用藍悟飯同父子飯衝攻擊同攞龍珠，夠珠搵老豆送死後RR第一條血。

第二條血父子飯衝埋究極技就可以死，之後藍悟飯Carry+究極技KO，115秒完場！

利申：只用一次RR

我依家唔識玩打擊隊
習慣左玩射擊隊 不斷都前衝儲氣
玩番打擊隊 前衝儲氣個時間就唔同哂
又要調節番
sad ......

可以用跳過卷刷裝

佢鐘意一次過派2千粒

點樣可以用果啲卷投選手架

係真唔係呀?

未有得住 好似係

1粒石都無 真係仆街黎
下星期更新應該等到星期五，如果係咁 星期三應該有預告新角

一開始都有期待下 而家等到冇哂感覺

到出預告圖就會挑起你條癮

真係照出藍飯都可以頂倒
就算悟空唔死都夠打，出兩次rising

但電腦成日估中rr

食中電腦rr 都好炆

打親難關電腦一定估中rr
到電腦出rr就一定估唔中

好彩有sl大法，不過有時會中bug要重新打過

打大波試過中bug
隻大波由一行半血直接變左淨半行血

我就係靠sl過關
屌佢，明明用悟天究極技已經秒左佢一條血，跟手rr佢不成仲反rr我轉頭，焗搵藍飯頂，之後綠卡必殺打死埋悟天好彩sl完都70秒過關

伏

點解咁睇唔開

咁廢既數值都S

刷左9.2%雙防 16.xx%攻都收貨了唔刷，橫掂佢又唔食打攻，升呢件裝要食大粒魂石

係 好肉赤

我feel到瘦布歐呼喚我，
但好明顯feel錯左

卡巴好想要瘦布

係呀！我嬲到掟電話

有時SL大法仲會番生死左啲隊員+電腦無故得返半行血
但中bug入唔番嗰關就好嬲

連隻Game都忍唔住笑9野比飯

超 幾時先可以睇悟飯成撚日都係悟空 7達
新一話終於講布歐，但係唔知頂唔頂倒兩話

悟飯而家先去修練都應該勁過未來杜

大家投票點投好?

跟隊有錢大家搵！

All in J1, J3

WALLACE 同 MASAKATSU 好似好勁咁

J1五粒，j2,j3各一

我應該平均咁買晒日本果3個

注已落

會走線
好難all in 一隻

投左日本仔各1 Wallace x 4
我博一博~ 唔一定日本仔玩曬既

佢有敗者復活戰搞到第1/2名一定有1個敗者好難估

漫畫悟飯打Kefla明明可以detail啲

多謝巴打吧組隊建議
最後靠save load bug神回血，神復活同神回rr全星

點投？LOL

一定要開戰前投？

連點換啲章都未知

係交換所搵到了

1000石Legend pool中2隻SSR

哪兒來的ssr

佢未turn番呢度sp

咁我都投日本仔

All in日本仔

全部投咗Asian

SP

幾時有大戰結果？

聽朝

點解buu無份打世界賽?
佢外掛咁勁都無份打
又有課金俾bandai
幫佢出埋關卡攻略片
教人PvP技巧
bandai真係唔公平

呢位巴打都幾勤力

唔知咩事咁大仇口

我好欣賞佢依份堅持

無天理
人地立志
【全國最大的龍珠頻道】
親生仔都唔睇 無天理

巴打罵還罵記得落注

小舞條八婆真係煩到+01，可以接管閪包位置 新一代閪舞

巴打狙擊不遺餘力😂

同佢有十怨九仇

應該點投法 all in j1?

兩個號已投
j1x5
j2x1
j3x1

冇人答實倒你 一係輸一係贏
臺灣有隻黑馬
日本講到sure win咁
歐美server冇人估倒

爆冷門歐美出線

同行爭飯食

平均投日本仔應該點都有個掛

如果係做佢同行就慘囉
排Rank就開外掛
直播就被人打爆
咁識娛樂觀眾 點個夠佢做

講真邊理得咁多丫 成日都有外掛狗 個個都屌咪好唔得閒

小舞+泡菜名lag狗
我見到多數打幾下就投降算

開波比佢rr 左隻悟天 之後死埋隻悟空 父子飯殘血以為輸9更 點知1vs3

唔奇呀
歐美咁多人，仲要佢地當中一定同樣有pvp top3選手
只係個個連簡介都唔寫

每兩三場就一個lag機外掛撚

大賽直播link

4點幾5點 我諗無邊位巴打會睇

做得youtuber出得片就唔應該開外掛

睇緊睇波順便睇埋

鬼仔似唔識打咁

唔夠人打lock機

一場8個字打撚到幾時

d 日本仔 勁到痴線

好撚癲

個server係咪有問題？定係玩定問題？
連續兩盤出legendary finish之後load唔到勝利畫面，叫我回到標題，之後當我輸又warn 我，扣超多分
我懷疑係legendary finish 個畫面對面走場就會咁

個個都用三父子隊

睇嚟冠軍戰係milcool vs chicken？

有賽程睇

Milcool 好撚勁

WINNERS FINALS定GRAND FINAL先算係冠軍?

grand final = winner from winner final vs winner from loser final
winner final 係勝方對決

勁到入好晒最後幾招已經放低部機等贏
黑鬼好似比佢用o黎熱身咁

原來winner final輸左都仲可以同losers final對
羸到就再係grand final對

黑鬼前面對啲人唔勁
勁嗰2個台仔都輸俾日本仔

係，所以我估依家milcool打完chicken，chicken應該會喺loser嗰邊復活，再打多次milcool
最尾係milcool贏

chicken第2場無得睇,第1,3場都係頭局輸再反cup

31號週年紀念日
每日免費10抽
有新故事，主角變超2
角色平衡度調整

完場重會有新情報

痴線milcool好多時都估中rr
隻1血悟天仲要反殺

突然早起身睇下直播，果然無投錯人
milcool 好似無咩緊張感 適應到環境 輕鬆ok

呢d先係我地想睇既料

佢真係好撚勁，抗壓超強

根據佢直播情報個畫面，佢show咗隻元祖超1悟空
所以10抽都有機會只係m1

早知放多啲落佢到

如果全部票投哂3個日本仔都和味濃
masakatsu都好勁，普攻再rr估佢唔到

masakatsu證明左靠老豆正衰仔

三個日本仔都好勁
見佢地好多時直頭用普攻封人地出射卡，d timing真係

日本仔勁到.....

呢啲反應同判斷力game梗係亞洲人贏架啦

睇時機睇得好準 依家冠亞季軍都係日本仔拎哂

好緊張，一開始就鬥波
打到得返30秒都未死

又鬥波
估唔到masakatsu上返去

睇呢兩個唔緊張 因為投左佢地各1票
重頭戲係決賽，拜託milcool要贏 食粥食飯睇佢

有d難估邊個贏 兩個都好勁

估中晒1-4名

係咪仲差一場決賽？

Same

一陣milcool ca masakatsu

點解有保鏢？好搞笑

milcool係咪羸一場就得?

冠軍戰，三盤兩勝

唔知點解我覺得masakatsu個樣好串

日本仔個個樣都係咁

有時真係好睇運 一個暈就扭轉局勢

好似馬雲

佢以為上風，點知甩咗，比Milcool女隊，用芝芝打爆孫一族

好緊張

悟飯反殺

1v1
好緊張

1比1好緊張，不過milcool緊張左 用前衝爆氣miss，同埋肥婆開左主動技無用哂左

即係敗者要贏2次3盤2勝先係贏

Milcool 真係人如其名
好冷靜

Milcool認真了
好癲，完全掂佢唔到

我all in晒J123
今次fat fat啦

Milcool認真起黎用番孫一族屌打
投左5票比佢 果然無令人失望

Milcool個樣好輕鬆

心如平靜勝於一切

第三場真係屌打

完全炒對手三蛋，條血都冇郁咁濟，好恐怖

以為炒perfect

穩袋28張抽蛋券

佢地波卡接爆氣好耐 我爆果下短佢地好多

有新情報未

我仲未知點計

冠軍相，之前街霸個梅原都係咁既樣

第二場最後芝芝冇卡再接技打悟飯，如果唔係就贏咗了

有個日本youtuber allin左Milcool
fat fat

呢個要練 係最近距離出波卡先有用

次序有d錯 不過估中哂4強

冠軍每個章可換5張，bet咗5個，即係25張
Bet 亞軍有兩張，bet其他人有1張
所以5/1/1係換到28張

大號換哂能量卷，小號換哂抽蛋卷
大號係個pool角色全部5-7星 抽黎無用，換能量卷刷裝換覺醒裝仲好

佢太早出究極技比黃悟

撒旦腰帶，乜叉都冇

我有21張

仲要同製作人打
實屌打佢

能量卷我都已經99

keigo 係咩組別冠軍？

根本就係小杜贏完打殺旦先生

我清哂 之前合覺醒裝係咁刷裝 d卷倒水咁倒

隻game製作人

製作人用未出既角

用就新角

比古洛啊 真係出佢

屌新角

仲要有藍毛 呢獲不得了

比古洛
Blue 悟

只係俾咗milcool 一個章
其餘俾哂另外兩個日本人

出口術叫對面食究極

要讓賽比佢出技show off
好好笑

超型
翹住手打

今次又要破產

比古+藍神悟

比古洛型到
之前係到諗如果出佢會唔會係紫色 點知真係

唔知係咪未完成製作 藍毛啲色無紅毛咁自然，比古髮型有啲怪咁

屌死milcool
想睇耐d 兩隻新角呀

抽完再慢慢研究怪唔怪啦

可能仲有金菲同藍神達

有冇cap圖
岩岩先醒 miss晒

唔係出口術，有咩招都show唔到呀

你岩 比古協防好似可以接技 呢下屈機

Cap 左少少 睇住先

岩岩好四隻
step up pool
btw 紫屬真係親生仔 差唔多最熱門/勁既角都係紫

真係笑死

其實唔係咁鍾意呢件衫既超藍 但

遲下一定有界王拳超藍悟

協防再接究極技
招究極技打非剋屬都射咗半條血

點解唔出變身

好沙塵個樣

想要埋普通形態